周同學同熊仔餅一齊出院

姐姐們你哋送咗幾多？？

//中槍學生術後曾表示最想吃樂天熊仔餅，信息傳出後，立法會議員陳志全昨日（19日）在facebook表示，有由大阪寄到立法會的一箱熊仔餅送給周同學，陳志全形容「應該幾個月都食唔晒」。據了解，連日來很多市民把熊仔餅放在東區醫院連儂牆下，包括大盒、小盒、袋裝、不同口味的熊仔餅，均希望能轉交給周同學。據悉，熊仔餅數量很多，周同學要用紅白藍袋盛載所有熊仔餅出院。//

食完依輪會唔會成世仔都驚左熊仔餅

周同學要用紅白藍袋盛載所有熊仔餅出院。 多謝你手足

熊仔餅是唔會厭的

祝周同學快啲好返晒

周同學，辛苦晒你！多謝您勇敢的付出。廢中表示只能罷工四日半表示深深慚愧內疚。
請受廢中跪謝！願你一生平安健康！

多謝你為香港嘅付出
希望你早日康復

快d好返 一世熊仔餅供應

咁另外一位同學係咪冇事

要快啲好返
辛苦晒

香港人好有愛呀, 拎紅白藍裝走好正

祝周同學早日康復

推

唔好再落單
唔好再用身頂
回歸暗處
不受傷不被捕

推比所有人特別係班弟弟妹妹睇

咬曬四隻角先食本體

Push

諗起洪天明d花之戀

我會咬個頭先

「11月13日疑被催淚彈打中後腦的15歲男子亦仍然危殆，據了解仍然留醫。」

阿仔你想食咩，姐姐買比你食啊

希望佢搵到唔係經四洲代理嘅熊仔餅

一樣

好有愛

香港人咁有愛
點解政府同黑警要咁對我地
我地都係想要一個簡簡單單 最純淨既香港姐 乜好難咩

諗起有手足係poly入面想食pizza

我都想知

另一位同學依家點，有無嘢想食
btw黑色盒隻熊仔餅好難食

周同學

好可愛

聽講仲未食完

祝早日康復，健康快樂平安

周同學要用紅白藍袋盛載所有熊仔餅出院。

佢食完應該今世都唔想食

大家太熱情

我宣佈
日本直送熊仔餅 繼 成為black bloc、Memo 紙等 之後另一抗爭標記

好嗎

識食

送到佢可以係熊仔餅到浸浴、游水

睇錯做熊仔頭

睇錯熊仔頭

希望早日復原
咁另一位同學仔點樣

same

佢呢啲先叫真正嘅無謂無懼真英雄
後生可畏

我都睇錯左熊仔頭
周同學希望你快d好返晒

見到都想食

多謝你呀勇士

超擔心呢個

真 保祐好人

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

愛

等間熊仔餅間公司係藍既就閪喇

要眾籌出聲 告鳩條死差佬

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

四洲藍到

愛你

笑死

可能以後花名變咗熊仔餅

天佑義士

咁佢有冇比狗告

好人一世平安

暫時未送到咋
有冇途徑可以再送
驚佢唔夠食

點解大家都咁可愛

辛苦你 周同學
You are hero
香港人多謝你

好彩佢唔係話想食支煙....

聰仔呢醒返未？

會唔會第2日被捕?

冇人講
慢必做咩唔探埋佢

睇到喊撚左

Spider-Man 康復神速

周同學俾popo告乜罪

香港人真係好可愛

非法集結

你地班人痴線架，人地一出院就要人拎咁多野

同問，年輕人係社會既將會
個個都要關心

曾志偉都仲幫手整緊啲花之戀

整個超巨大熊仔餅波

真係多到開舖

咁先係熊仔餅嘅正宗食法

佢無左個腎, 佢先廿歲仔咋, 賤種黑警關家榮不得好死

同學仔撐住呀

多謝你 好好休息

//據悉，熊仔餅數量很多，周同學要用紅白藍袋盛載所有熊仔餅出院。//

睇到呢句笑咗，但係眼淚係咁流

多謝你既勇敢
仲想食咩姐姐買俾你

加一

可以綁係風扇整熊仔餅波

仆街啲咁講
點解又會咁岩姓周

周同學早啲戒甜
你要健康

過馬路咋wor

睇過篇報導話另一個同學喺當日衝突入面冇受傷
子彈擦過耳仔 耳鳴頭暈 入左醫院檢查

周同學話：早知同人講我鍾意食金條啦
Btw, 快d好返呀

周同學好叻仔呀要快啲好番曬啦

香港人多謝你

全家落地獄

好好休息

另外仲有天水圍個位好似仲係ICU

會唔會食到糖尿

push

周同學
祝你早日康復

你真識食

咁就好喇 慢慢食哂啲熊仔位先
另外頭中催淚彈嘅手足好似仲係危殆
冇咩講佢消息咁

唔係有個隻腳中槍?

點解要有人受傷，有人死呀！！！

第一眼見到熊仔頭，嚇咗一嚇以為佢都入咗院

你係咪以前喺高登share懷舊game嗰個巴打？

一世請你食熊仔餅

係，有咩幫到巴打你

呢個要大家夾時間送比佢
嗌多咗會嘥

腳中槍嗰個係元朗手足
十月有報導 學校話佢已經出左院休養緊

希望所有手足早日康復

周同學 食厭咗熊仔餅再同姐姐講你想食咩呀吓好好休息

有冇俾班狗告

辛苦手足

果個係當日已經情況穩定
不幸中之大幸
天水圍手足反而仲未明朗

冇 見到你個名突然好懷念嘅日子 有啲唏噓

係 仲係危殆緊

擺到路祭咁

多過洪天明

果然係變態痴線佬

佢無父無母
好心痛佢

識食！

我今日都買咗熊仔餅 因為諗起你 太好 終於出院了

睬

好人一生平安

天佑手足 一定要冇事！！

不過諗起佢要去踎監就開心唔落

希望在明天

相信佢唔介意分幾包黎食

如果有手足受傷想飲starbucks 咁點

香港嘅係四州代理，藍到仆街

68個袋

周同學咁都好得返，我地都一定可以贏埋佢

遲下等車搭車都告鳩你非法集結

如果周同學話想食元氣點算

熊仔餅打手

周同學要抬住個煙櫃出院

梁家紹為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經群同童黨在學校欺凌同學，並曾因偷竊而有案底，最後中六應考文憑試時只有0分。現時他周末期間習慣召妓，曾因此染上淋病而向他人借錢求醫。

請廣傳！有黃絲港獨暴徒抹黑梁sir！！！

快啲好番 加油 另外我想問有冇人知健仔既情況

很可愛哦
周同學要早日康復休息多啲
好人要一生平安

好大鑊

買完再裝修

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

亲，保卫香港须要你，一票爱家国，一票保家园，一票赞警察，一票多投，扩大爱国力量，踢走黄尸，止暴制乱！

请广传，扩大爱国力量！

頂住啊我地等緊你㗎

唔好食咁多呀
岩岩好返

加油加油 快啲好返

咁你都記得

睇完呢單新聞有啲窩心

手足唔會想飲starbucks

同埋唔擺得

讓路！比人運熊仔餅比佢

身心靈都要康復呀
手足

759有美版

加油呀周同學

我都係

大家唔好忘記呢位呀

幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

醒咩，食咩都買比你

撞壞左個腦

屌我今日都買咗，因為諗起佢

Pizza外賣入唔入到去

多種口味係唔會厭

祝早日康復

推呢個

大家用特殊嘅方法幫周同學解甩咗熊仔餅

😭😭

經典

幾時醒啊,想食咩我哋買

早日康復

Same

睇到笑咗，不過人冇事就好，快 d 完全好返

食撚到糖尿好彩唔係話想食嘉頓什餅

加_ _ 日式料理送出 花之戀壽司

天佑

有冇人同我一樣咬開一半淨係舐啲朱古力？

執柒咗未間野

好似重係紅磡

無比黑警拉?

好喇， 槍就中左，人好番可以自由出院，冇落案， 冇訓custodial ward

冇落案即係冇犯法啦

冇犯法你班仆街開乜嘢槍呀？

個警察唔使告意圖謀殺？

Good news indeed. 祝早日康復！

當日葵涌果位老人同
周梓樂果日另一位無意識既街坊都好似冇消息

諗起花之戀

我以為佢鐘意朱古力熊仔餅

感謝
祝你祝日康復
多謝你的勇氣

即割

食哂熊仔餅要出聲 哥哥買比你

拎住一大袋熊仔餅走 好可愛

香港班年青人真係全華人嘅number one
多謝你周同學

經典 徒手chok都得

多謝你呀手足I love you

其實我仲有樣野唔明
乜交通警有槍架咩？

個個都知人人都會買熊仔餅就咪撚哂錢買

Btw 祝周同學早日康復

睇左熊仔頭

天佑義士
好人一生平安
Btw嗰時佢中左鎗都重可以爆走
就知佢意志力好強
果然傳來好消息咁快出得院

睇錯咗熊仔頭
btw 早日康復！

嘩呢個幾耐之前嘅事 好懷念

會唔會被捕

日式和風料理

食成世

我地大家都失去左應有嘅愉快回憶

Total 可以食幾耐

家傳之寶

巴打你係咪畀人hack咗
快啲改密碼啦

周手足

foodpanda送唔送

推呀，天水圍巴絲有冇update

Hack 咗我 account 都唔會叫人一票選三啩。

冇睇清楚㖭
證明巴打你幾成功

紅白藍膠袋

好開心！

我想像唔到個畫面

我都想知 唔係話中手臂咩

Pish

天佑義士

btw, 咪撚share日月啦

好似同呀媽講鍾意食佢煮嘅餸咁

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

慢慢食 抖下先

識佢同同周同學 第個冇中槍

先係好開心咁笑左出黎，
然後喊左........

人無事先可以食熊仔餅架嘛

快啲好返手足

周同學 你慢慢食 早日康復
食曬再話我地知 哥哥姐姐資助你一世熊仔餅

保重身體

貢品

警察應該好快上門拘捕

手足

九成九會

屌我都係
心諗熊仔頭點解會入咗廠

想睇麥樂雞張改圖

頂住呀手足

感動到想攬住你呀 祝你早日康復

有排食

好好休養呀

周同學 你好叻呀！
好好休息

應該每次見到熊仔餅都諗起香港人的♥️

一樣
開心左一陣之後發覺自己喊緊

無事就好

成個煙廠買翻黎 日日無限量供應

太好啦

紅白藍袋

好有兒時回憶

食多d熊仔餅，傷口癒合得好d

熊仔餅代言人

但佢之後會唔會比狗告一堆罪
希望佢無事

好有愛
要快啲好返

【黃金店】點樣懲罰loco bike

哩個世界邊會有鐘意食熊仔餅嘅暴徒

搞到我都想食
周同學祝福你 好好養傷

不解釋

周同學，祝福你，要好好養好身體

太好啦 手足冇事

但日本既唔係,日本直送

你好勇敢，隻狗抆咗槍出黎你都夠膽走埋去，你係我地嘅英雄

孩子, 好好休養

手足辛苦你啦

同學仔無事實在太好喇！
熊仔餅唔可以食太多，分開慢慢食，到時同哥哥姐姐一齊喺煲底食

驚左輪多啲

原來唔只得我一個係咁

我諗起 「人嚟 餵公子食餅」
手足食多啲嘢快啲好返

周仔

香港之子, 好好休息

祝你健健康康，同熊仔餅一樣肥肥白白

送個外賣都俾狗告暴動

好想整個人咁大 的熊仔餅 公仔俾你

周同學, 一場手足, 食唔晒等我幫你~~

再好翻D同你熊仔餅放題又點話
多謝你

好正

但無人理佢咁

講真
比想像中少

紅白藍膠袋裝熊仔餅

驚撚左癲既香港人

乜味都有齊

睇完好想食返盒
可惜附近無日版買

阿仔醒番個到野就同哥哥姐姐講咩都煮比你食啊

有冇手足跟緊佢情況？

正宗食法

周同學 多謝你。希望你好好休息同無後遺症
大家都唔會放棄

我都想知，兩位同學都好重要！

請廣傳 請來踢走黃絲！

多謝周同學嘅付出 熊仔餅慢慢食

太有愛
周同學一定會覺得手足好 warm！

第二個中槍手足有無名有無消息???

所以人地係大阪直送過黎，應該就唔係四洲代理

你唔講真係留意唔到
好懷念

快啲好返!

天水圍手足
葵涌手足

你地都快啲好返啦

15歲個個？

佢而家唔可以食太多

熊仔餅四洲

周同學 要快啲好返晒 清晒啲熊仔餅

終於有少少開心事

加油啊 要醒返

大阪寄去果個應該唔係四洲代理

唔好唔記得搵星火民事告鳩個黑警

可愛
好人一世平安

早日康復 你受既傷一定要黑警十倍償還！

荃灣手足變咗dom dom ?

❤️

因為支那侵略野心不死 世界一日冇好日子過

總值超過一百五十萬

香港人真係好可愛
要早日康復

chok粒大波做魔法

好番紋個熊仔餅係傷口到

要平安

祝早日康復
唔夠 出聲再買

藍絲：以熊仔餅作為酬勞

因為無影住佢中槍鏡頭前嘅係故事，鏡頭後嘅係數字

人嚟，餵周同學食熊仔餅。

我要佢出院個日都要用紅白藍袋裝嘢食走

四角之後再前後一半 食後面先再食有朱古力嗰面

早日康復!

識食丫手足

辛苦哂手足

外國勢力

識食一定係咁食

借share
好靚

屌 得一個腎咋 唔好狂食呀！

屌 擦過耳仔咪即係差d中頭

我都睇錯左熊仔頭
嚇死我

手足我愛你

推埋呢個

依個都一定要follow！
等左咁多日先有少少消息

好好食

萬寶路代言人

太好啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

小心身體

咁10.1中心口健仔呢

出院就好
食唔晒可以分俾同學仔食

每日一戀

餵公子食餅

香港人真係好可愛,可愛得令人心痛

好想佢冇事出返黎
我哋一齊做佢屋企人

如果真係食唔晒 可唔可以捐出去

周同學，多謝你既付出！祝你早日康復，一生平安！

周同學要用紅白藍袋盛載所有熊仔餅出院

喂大佬呀, 你班友點做野架?

好擔心佢 昏迷咁耐

其實過去世既周同學都係冇記者影住事發經過架

都估到

好想知好耐！到底周同學鍾意食咩味熊仔餅多d

想知同求

過多兩年肺癌入返去

應該食兩星期就會戒煙

唔好引佢笑，傷口好痛
辛苦了手足先休息一下啦

叻仔 康復神速

周同學要快d好翻
幾多熊仔餅都有

只要佢好翻，佢想食咩都買
香港人做佢屋企人

眼濕濕

無父無母
好心痛
要快d好翻
全部連登仔做屋企人

未食厭有機會試吓另一隻魚仔餅，好似係 .... 明治？ 759 有賣

Sweet

太好啦

天水圍果位都加油好返，一大班手足做你屋企人

熊仔餅有冇抽獎送多兩盒

都可以幾肯定佢以後唔會同人講自己鐘意食熊仔餅

tui

快d好返
香港人好愛你

想知佢有冇被落Charge?

終於

屌你老母

手足有返咁上下年紀

推到佢睇到

佢有屋企人 放心

健仔近排上到庭 我諗康復進度算良好

感謝您 祝早日康復！

微波爐加熱十五秒，會變流心熊仔餅！超好食，周同學希望你睇到呢個留言！他日煲底相遇，我地一齊食！

屌原來咁多人都係咁

好賤

周同學關家榮個賤種死全家

康復左有排食餅

話時話, 我連可樂都戒埋

聰仔呀

周同學安心休息
養好傷慢慢食熊仔餅

跟住個幾日就日日煮同一樣嘅餸

將全部熊仔餅chok成一個波可以食幾多年

都話咗會被熊仔餅「反攻」架喇

你講周同學我唔識
但熊仔餅我就知邊位同學
出得醫就好

聰仔醒番未

熊仔餅同學，你好可愛呀

正呀

你同伯母講左啲橙好食？？？

可愛嘅小bb
乖乖地快啲好返 多多都買俾你食

如果唔係大家顧忌住周同學未好返曬食唔到咁多零食
我估要用貨車裝

我都係，嚇死

你地有無Chok定變一粒波先

好撚有愛多謝周同學及真香港人

係加太賀日式和風料理

食催淚彈仲食唔夠咩

慢慢食

依世可能食唔哂

支持 會捐